恭喜🎊 大家發財

今日最開心
大戶湯死牛

衣2日輸5萬
今日早上空倉

不過上年嬴三十萬都算過到肥年

希望293跌多d等我過完年可以低價入貨

我今年想重倉293

好嘢

好開心，睇人輸錢最開心